Xbox Games Showcase

今晚12點開始播片唔知會有幾多GMAE呢

open world 既halo infinite?
Forza motorsport 8 定係Forza horizon 5?
Fable 4?
Ninja Gaiden?
會唔會有日廠GAME呢

希望好過上次果個show

呢個發表xbox game studios既game, 應該真係有gameplay

11
點有preshow,可能都有些少野睇

有冇Cyberpunk 呢

又咪係靠美國加拿大市場搵食
佢既存在價值就係話自己硬件幾勁幾勁 逼下PS進步

當年PS4勁過XB1之餘仲要平過XB1亞洲區XB1仲要遲一年先出, 真係得on9先會買黎打機
但我真係用唔慣PS個手制, 部PS4 Pro都冇乜點開

Sony既大外宣其實幾好野，XSX機能勁過PS5就唔單止變機能唔重要，重講到7年前部XB1機能好過PS4，明明當時XB1係有個唔錯既首發陣容就係機能比PS4差所以日手拎900p對1080p黎提

是旦啦, 反正我買硬XSX,
已經買左3年金會員再加$10轉左做3年xbox game pass ultimate

驚你後悔

有乜野要後悔?

我都買左3年GPU，對我呢啲主要玩單機的人我都幾肯定我唔會後悔

依家xbox有咩獨佔係pc玩唔到

你部PC駁住50吋4K電視玩?

個個都拎皮幾野買電腦打機咩

應該11點pre show會有

我覺得應該冇Cyberpunk,因為6月尾果次其實已經show左好多野

我覺得一定有

傳忍者龍劍傳會變xbox獨佔

如果有新Gundam: Operation: Troy就好, 雖然冇可能

GTA

5

PS5果場出左啦

童年回憶有得用步兵打Gundam

肥寶4唔知係點

得呢隻有興趣

駕駛倉

死心啦
佢變左gbo2 cap緊水了

gbo2連ZZ都有

如果有spike out remake 就正

最想出返N年前from software 幫xbox整果隻御伽，不過可能性等於0

建議微軟用上古5反制

唔好啦， 我想要新game多啲

上古6
柏德之門3

上古有排啦

當年xbox one話唔俾玩二手game,都預計到收皮

等睇上埋pc

11點Pre+post show

台灣正體中文

有halo就入

DQ11S上Game pass

反而想知xbox series s (lockhart)有冇消息
宜家部機壞壞地 應該等唔到年尾xsx

SE新驚

lag

係咪XSX畫面黎?

好lag

係YouTube 睇無lag wor

笑撚左, xbox 360 feel

英文版順好多
但啲畫面唔算靚

係囉 以為我自己一路睇錯台

open world halo

有pc版

今年有得玩

通常demo都係用pc

咁都幾唔next gen下

想睇fable reboot

又力架女人

the first of me

你話係last of us 3我都信

2018出完2咁快出3

l4d3

差好遠喎 起碼你一睇就知係女人
2個個除完衫你都唔確定係女人

game pass 又幾抵玩

Banjo

好多力架

呢隻rare新作風格幾好

pokemon ??

睇唔明玩咩，pkm？

rare果隻似係生存Game

係有啲似 但唔知玩乜

Life is strange製作組新作

life is strange 3 ?

life is strange3?

Tell me Why
又係拆散嚟賣

ORI 神作

Ori 2 120fps on XSX

Outer world, pass

Outer worlds dlc?

屌呢隻JM9

撚狗

Diu

笑左，cyberpunk
睇落幾正

好笑

今次有得細佬/大哥溝家姐/細妹先好買,上次life is strange2 個故爛到

有啲想玩 28就有

cyberpunk 2077

冇咗sheshe完全唔想買2

Grounded睇落麻麻, 到時有player stream睇定d先

monster hunter for kid

唔通係Fable!?

唔係

條友好似話係VR, 唔知有冇聽錯

未日生存大法
細佬屌家姐

sunset overdrive 唔再出
明明underrate

powerpoint

力架everywhere

Hellblade 2

出左halo未 遲左半個鐘入

完左好耐

第一隻就halo

一開波有, 畫面唔係太突出, 但係玩法可以期待

仲以為係cuphead2

出咗，第一條gameplay已經係

avowed 中世界魔幻rpg望落幾正

ninja theory 明明有一定技術力, 整D 野又咁偏
真係引唔到人買

brutal legend 唔係

鬼佬卡通真係啃唔落

high左幾多野先整到呢隻驚

好多隻眼

好撚psychedelic 喎

整psychonauts啲人係咪high左野先可以返工

ninja gaiden係咪未講? 好期待

呢段xbox分屍片仲要loop幾多次

stalker2 !?

呢次中呀屌你老母, 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

悶完你又drop the bomb

嘩屌 真係好耐咩出

warhammer

似vermintide既40k版, 用帝國兵

唔知有冇space marine呢?

做乜撚嘢

應該無啦, 我寧願佢出space marine 2

俄羅斯方塊

Ninja Gaiden? 會有咩

又係黑人, 屌

又黑人女人

力架心口掛gameboy

睇嚟fable 做壓軸

個隻咩DRAGON之前CANCEL 依家再造都有少少生機

神谷睬佢有味

Fable 做爛左兩隻集其實好難做壓軸

CIRI

sega

Sega

PSO

pso3

pso喎屌你, 估唔到爆冷出場

夢幻之星?

咁似xenoblade x

死完復活得靚夠做㗎我見外國都多人期待

成個Xenoblade 咁

me 2, 先買xsx 而且ps5實會炒貴

pso2

咪又係PSO2

以為新作

XSX都唔知幾時先有行

新果隻槍Game個名好柒

One more thing未

冇咩睇頭, 真係有人會買XBOX?

差唔多了

應該last

真係one more thing

諗起大陸隻老翻cs

肥寶

依家先睇到
介唔仲意講番講左D咩

呢隻就係嗰隻4A？

好多FPS

話撚咗

fable

Fable

我屌你老母 肥寶得果十五秒講經咩

呢獲真係rip ps5, fable都出埋黎你仲唔死

韓國網遊黎，搵左remedy做單機mode

暫時唔係好吸引

一早就要出啦

有冇咁有信心佢唔會抄車

fable 咩來頭好出名架咩？

有冇咁有信心佢唔會炒車/quote]

信自己都唔信連登仔啦,
炒唔炒車呢d後話啦, 反正咪又係xbpass玩

Playground game 做Forza Horizons 無失過手。不過第一次做RPG

炒撚左兩集 我都冇信心

正到爆

玩過兩集,真心一般野

今次好過上次showcase 同ps5，多嘢吸引

冇信心還冇信心
好似我咁等到算望穿秋水佢一出咪又係照玩

fable3好撚垃圾

反而想睇ps5會有咩招反擊,
老老豆豆xbox最重火力暫時睇應該都係
medium, darktide, stalker2, halo, fable

我覺得destiny段片仲吸引過halo
halo今次條片好撚麻麻

隻medium幾吸引

btw forza完爆所有車game 鐘意車game根本上必玩
另外好撚期待hellblade2

肥寶1係佢果個年代神作來
1真係好撚好玩

ps5主要都係想睇日廠野 但係日廠好少係追求次世代畫質 都係睇遊戲性同ip
所以基本上個d專sell次世代機能既showcase都唔會有想睇既野

Lionhead收皮原因好似係因為隻Fable Legend claim左M$ 7500萬美金都嘔唔到出黎
今次Playground應該會比較快手

心水list同你差唔多
Sony應該會拉返日廠幫手造勢，始終呢範係ms弱勢

之後咪幾乎俾佢撚足兩集

其實佢經營整好啲，個世界再細緻啲，啲選擇影響力大啲，個方向ok，3最尾大佬都唔洗打不過做咗國王啲選擇幾得意

Fable算把喇

日廠多數都誇哂平台啦都冇幾多仲獨佔PS喇
而且似越黎越多會咁做

佢個經營都ON9既
我可以出街賣唱都揾到夠錢救世既屌

又未到撚 但太過平庸完全冇1果種驚艷
姐係ff7 完下兩隻就係ff12同14咁

點都會有二三線廠成本跨唔到平台
就算跨都係跨去任記唔係叉盒

Halo 轉左做半open word 都幾吸引

就算誇平台 都會係ps限時獨佔先 所以追日廠都係買ps5

記得佢個限時根本唔係限時嗰下搞笑

基本上主玩日廠既game既人 真係唔洗諗xbox

反而xbox 果埋九成會上pc 先慘 ms又冇可能唔睇住pc市場

人地冇所謂你亦都唔洗在乎,覺得PC最好咪玩PC版

360 年代,真有唔少日系新title

講左好多次啦呢樣
錢咪一樣入巨硬袋

第一印象睇完halo demo覺得純趕客

唔覺有幾吸引

現時情況係堆日廠跨pc都唔預xbox，不過咁造就pc版最後贏家

係咪變左open world

咪搞到賣唱都可以夠錢救世囉
都唔講仲可以玩地產定唔知咩揾錢
屌你做個兩難處境結果其實根本可以唔撚兩難既

同gta5可以一戰

尤其係宜家連好多鬼佬都追日廠game
除非ms真係投放好多錢去收買日廠 唔係既話應該都係得頭啖湯 玩唔得耐

玩廢日 game 果 d , 都唔理質素架啦

雖然一早知Stalker2整緊 但等左成十年終於有新作真係好撚開心仲有Warhammer40k FPS 點解可以咁撚正 仲有黑曜石隻上古

就係浪費咗，明明佢想迫你兩難，知道上一個國王都係咁屌唔住，點知個時間推進係計你選擇嗰時先郁

第一隻就HALO, 即刻冇興趣再睇落去
XBOX都係留返畀狗屌算啦

係，不過睇完demo已經冇期望，執柒咗佢啦343

講真/笑,深圳買5蚊一隻XDOG GAME都唔會玩

比返bungie啦屌

返去奶400蚊隻Tlou2啦你

halo版 farcry？ 不過都會屌住買

Cut走五隻卡通game
成個presscon 好睇好多

Halo, fable, stalker2
頂唔得幾耐，下次又到對家講首發有咩驚，又輸多舖

stalker2用unreal整有冇機會到時pc版又俾epic限時獨佔

卡通game都吸引過個段垃圾halo gameplay啦

邊隻卡通game先,我覺得Everwild幾有吸引力
Between不過呢類game我覺得已經係發佈會既必要之惡環節(對無興趣既人黎講),你睇PS5個發表會中間都係連續幾隻牛鬼蛇神

Ps5嗰次仲多卡通game

有無人已經sub咗佢個game pass

初初出sub到依家無斷過, 又唔係貴

其實點解咁多人抗拒卡通GAME?
我覺得有D卡通FEEL天馬行空畫面先SHOW到機能

我都係啱啱先知有呢樣野
平時玩開steam 啲驚無乜留意

以睇既角度第一眼係唔多吸引既

其實cel shard +不同風格美術風,可以呈現畫面好靚
仲有要夾game 主題氣氛,
隻隻都真實系?又要同D 大廠鬥畫面
唔係間間廠都有錢燒

然後DQ11S年尾上Xbox Game Pass。 可以keep 住Renew個pass了

PSO"2" 嘅系列新作 唔怪得佢最近NA開server
據聞有得轉移角色, 你唔係要成班全職15星武嘅同你係新game 開荒下話

Fable...冇期望就冇失望

dq11s幾時先有pc

HALO垃圾到
結尾演講人物啲Texture仲柒過對馬島啲場景

希望今次steam有中文

halo一向都唔係追畫質,
本來就係一隻一半劇情一半電競既Game

5億美金 12T算力出呢個畫面
點講都兜唔到啦下話？
你睇埋搭升降板嗰度啲山景啲Pop-in
你唔係接受到呀？
食屎仲要理直氣壯大大聲

咁我玩halo目的又唔係追畫面, 做乜尻
呢隻從來不過不失去到合格位就夠

XBOX ONE出呢個畫面我接受到
但你同我講係XSX嘅畫面就真係
畫面呢啲堆料嘢都做唔好學人講故事講平衡性
可能343真係用手寫故事用腳做Graphics囉

最重要有日配

其實Halo洗左5億美金到底係邊度黎既講法
不過我一直唔覺Halo係畫面類,之前係360玩Halo 3時就覺得畫面麻麻

間廠同gamefreak一撚樣 讓個title比其他廠整好過啦第一眼望以為係borderland 對馬島求其photo mode capture張都靚過halo是但一個畫面 事前講到12tf咁勁你比啲咁嘅畫面我？你即係撚化我啫 (不過500m係傳 但條友係industry啲人 係GDC聽到個數字上podcast講 信唔信就自己判斷)

Btw fable生生性性整好佢

算啦睇個like/dislike比率就知Halo班本土fans好多都根本唔理畫面,佢地最關心就係玩法同埋有冇split screen
要show畫面技術都係等Gears of War既製作組

Halo 從來唔係 sell 畫質. 上面成班話佢核突係咩事
再加上隻game 可以係 xbox one 玩. 就要遷就下舊世代機能.
鬼唔知降到 30fps 可以再加強畫質咩. 不過我寧原要 FPS 60
BTW 見到今次 SHOWCASE D GAME 全部都行到 60 FPS 反而 PS5 好多仲行緊 30FPS

我都費事再同佢嘈, 唔係玩開呢個系列既人把口係特別大

ms統一得xbox同win10用dx12 ult就預佢唔主力谷獨佔，而係拖pc落水鬥多game啦

你仲用任天堂嘅思維去諗xboxSX

最期待fable結果臨尾要去湊仔冇睇到

其實halo infinite真心唔靚咩？
我覺得只係風格問題，所有金屬都無專登比反光面貼，睇上去太平實，但事實上啲光影做得好好噃

Btw，今次showcase唔錯，有好多新title，fable、ever wild、avowed、psychonauts2、stalker2、medium都吸引，好彩買咗3年gamepass

同Halo 5 差唔多，係靚左少少光影咁，但Texture 同 Character model 追唔上 如果佢成日宣傳Series X the most powerful console ever 既，但1.4 teraflops 同12 teraflops 都冇乜分別既時候咁又真係失望既。

唔係呀，我覺得Halo畫面好好喎

有State of Decay 3

可惜第二集唔係太掂
希望三會做返好個故事

諗起當年亞視式showcase

Halo完美演繹左如何從一個3A遊戲變成一個3D遊戲

其實你POST完覺唔覺自己有少少on9?

完全無一隻吸引...成場show反高潮

STALKER2 屌打全部

你都係繼續玩返TLOU2啦

Halo+Apex+Doom嘅感覺，冇咩特色，畫面就堅靚
當睇故仔都會買黎玩

PCGamer出左篇文講佢張screencap
睇落cap得好撚差

同意

肥寶3我至有印象係叫愛唔帶套扑野會有性病
同埋我將2個兩婆放係同一條街
佢地日日開拖

第二集一出買左pass玩左陣就棄左
希望今次做好d

希望啦明明題材係幾好, 可惜都係做唔好

淨係玩過fable1 同 2

讚都唔俾

不願面對系列
事實就係343炒晒粉
磨劍磨到得返個柄
然後你啲盲粉話電到莖就得

一直無留意xbox
啱啱先知佢xbox game pass
係任玩裡面d game
我見大部分嘅game都有起 game庫
每月$120都算抵

依家仲話尋晚d大作全部都包埋起game pass
咁下代可能真係會買晒ps5同xbox兩部

Halo畫面係差, 但突登用720P cap圖黎對比唔係on9係乜?

而家最抵係買夠3年金會員再加$10轉xbox game pass

其實我同意Halo從來唔係賣畫面
但亦唔係一款畫面差嘅遊戲
Halo3/Halo4喺當年嚟講啲畫面唔係超班但亦係Tier 1
不過屌你老母343噚晚Demo尾段
我以為自己睇返Halo Reach過場

咁而家佢用720P cap圖黎對比係唔係on9?

但我依家無xbox
又未知香港幾時出新xbox

噚晚Youtube好似係1080P Streaming

金會員$459 一年

Halo咁樣好撚失望
Destiny 2個DLC重正過Halo
睇完PS5同XB showcase 兩邊都麻麻地
睇黎唔洗即刻買 （甚至唔會買）

琴晚一早放左4K片出黎, 4K片一樣可以用720P cap圖

你睇下要乜野resolution先有張cap圖咁差, 好似連720P都不如

年尾再講啦, 兩邊都收收埋埋唔肯講價錢同唔肯放哂D game出黎

認真halo段gameplay好普通
真係destiny2都吸引過佢
片尾隻獸人texture咁趕客仲要大頭十幾秒

利申：未玩過

大家心照啦

嗱 手頭上得2K MON
不過都Cap嚟睇吓啦
似乎係343自己問題啵
你要嬲就嬲佢哋用幾年時間開發隻卡通風Halo出嚟啦

但佢呢張係咁wor

有冇人對果隻CrossFireX有D興趣

大家都係Zoom in crop 你係咁同我怨有撚用咩
343技不如人執柒佢啦 俾返Bungie做啦屌

都不計Grappling hook軟弱無力
力量感表現連Just cause 4都不如

講緊佢用480p cap黎對比又關風格事？
不嬲都講halo畫面係差， 但突登用720p cap嚟比唔係on9?

Reach真係好正

唔好同我講Halo畫面不嬲係差
舊作就算唔係領頭羊都唔會淪落到俾人恥笑嘅地步
噚晚個Character model柒就算用4K CAP都係柒
兜乜撚嘢姐
343搬嚿屎出嚟都照單全收
啲Fans都唔屌咁佢繼續搬啲垃圾出嚟都得啦
開發部砌部12Tflops出嚟俾你班撚樣咁樣糟蹋
Grappling hook垃圾冇力到暈仲有面同人講
我哋Halo撚唔追畫面仲有Gameplay㗎嘛

720P CAP圖wor

57巴對Halo係真愛，好似Ken對Catgirl咁

由結至終我都係講緊佢用張720P黎對比 冇講過Halo好

轉半開放式世界真係到時先知係垃圾定botw咁正

我都一定買XBOX,
鐘意玩西式GAME

對Halo係真愛就唔會冇xbox one得PS4 Pro啦, 買得xbox one既真係特別on9

720P vs 720P

用4K睇都覺得好靚，棵樹啲多邊形好有復古風

57巴開個xbox post話買xbox one既玩家係on9，咩玩法

啲貼圖好精美

因為買xbox one既真係好on9

最期待fable
但真係覺得ms要改改策略,俾多啲xsx獨佔game
成日都有pcxb1點叫人買新機

手機cap圖大法

57巴係勇者

放心，唔會影響啲復古風多邊形

外國人唔識野，Halo一向都畫面差，呢啲叫復古風

好明顯M$想賣game pass多過賣機

開xbox game post話買xbox one既玩家係on9有乜問題?

Between黑耀石有錢之後效率好左唔少，一口氣出3隻game既演示

有gameplay先算啦

得Avowed少到得幾秒啫，唔錯啦
Between隻Avowed原來同永恆之柱同世界觀

我都係想要FH5多啲

另外有個奇景係原來Halo係香港好多fans仲要都係畫面派，心諗360果時Halo 3畫面已經麻麻地(隔離Sony隻Killzone淨講畫面靚勁多)，好似突然唔知邊度彈出黎咁

大部份都應該係串緊明明機能咁勁但343整PAT屎出黎嘅花生友

我都係覺得因為要就返X1而縮水, 上世代機嚴重拖累表現多啲

咁唔關事既，TLOU2 畫面靚一樣都係垃圾。不過從graphical stand point Infinite 真係要執一執，雖然本身1-5都唔係靚，不過去到next gen 點都會想有個 generation leap

嫌Fable死得未夠徹底

唔同你講畫面咁講Gameplay囉
嗰條弱過水喉水嘅Grappling hook你唔係接受到呀？

條繩既力度咪又係講緊視覺上
轉個point就唔係講緊畫面咩

gameplay一部分嘅嘢俾你講到又係畫面問題
咁你將所有問題都歸落畫面問題
唔怪得343可以乜撚都唔理啦

唔關事啦，你拎個Gears 5出黎對比下就知咩事，343同The Coalition技術力差幾遠下
或者微軟當初將Geras 5拖到今年尾做護航可能仲好，諗返360都係到06年既Gears of War 1先係係俾到人入左高清時代既感覺，之前05年果d game畫面都係冇乜特別

Halo撚全面進場

cross pc唔緊要, 你cross埋x1做乜9
搞到要就返今代機, d畫面搞到咁既樣

I wouldn't read into this too heavily.

It's not an actual 2004 style MMO

估計有d似係Forza Horizon/Destiny果類，或者都係用RPG的話，類似Souls系?反正本來Fable 2/3都有coop

唔買了
買返steam 舊作算

上世代俾人屌棄360太快瓜，不過其實都唔係隻隻都Cross左X1

57巴真係睇得通透

可能學GTA ONLINE
用單人模式配角帶動ONLINE劇情

有無人依家其實已經係ps4同xbox one雙修
有咩感覺？

有ps4 pro同xbox one x
獨佔ps, 單機x1x
xsx 都會買，屋企豆潤咁細冇書枱放pc, 要追畫質只好買xbox
ps5 就睇下有冇鑊氣先，臨時超頻改spec 驚散熱出問題，一係索性等pro

你知唔知你講緊乜呀?

即係如果同一隻game
兩邊都有出
巴打會揀買x1x版？

我暫時睇唔到邊一隻唔係

我都係咁玩法，native 4k game 首選Xbox, PS4一玩 4k game個風扇就好嘈，Xbox就靜到聽唔到聲，Xbox唯一缺點係個濕鳩UI。

Xb 封塵

記憶中第一方既Forza,The Medium,黑曜石新果隻,Fable冇XB1版
第3方既Stalker 2, Warhammer冇XB1版

已經唔係有冇獨佔咁簡單
直頭唔夠game

不嬲都知Halo唔係賣畫面, 啲物理一向都係鳩下鳩下

但係你做demo 係showcase度sell唔係交啲咁嘅貨出黎下話, 2020年啲texture咁嘅樣, 一搭lift 嗰下仲要有好明顯pop in
做fans都係咁夾硬幫佢兜呀嘛

我就係直頭唔係fans先咁講,真心香港玩Xbox已經唔多,關心Halo既應該係呢批人入面既3分1都唔知有冇

ms唔課金買期間限定獨佔
應該真係玩唔贏
佢自己手上始終唔夠殺手級ip

原來sega 想打咁嘅算盤
隻新game set 係PSO2 1000年之後, 但係新舊game 課金同角色同通

等陣原來係新作黎?以為只係翻新畫面

X1有360 game玩(e.g. rdr1)
有120hz mode fps同frame time都好過ps4 pro
玩單機game都有啲價值嘅

買左兩隻Stalker 2同Warhammer 40k既

forza就咁睇畫質都唔係next gen啦
希望Fable同stalker係啦

我覺得Ray-tracing果邊好過GT7

不過跑圈game我已經好少玩,都係等Forza Horizon 5同埋新Test Driver

應該要課勁d，玩到biohazard/FF果d獨佔一年

點會, GT7條trailer靚幾皮啦
GT畫面不嬲靚過forza

原本PSO2 都係預營運到2022
佢2021 出新作過渡差唔多, 有得轉移角色算係咁

不過千奇唔好再搵酒井智史同木村裕也呢兩條友負責gameplay 故事任何部分唔該 幾乎將隻game由日本MMO 三巨頭個地位拉到去收皮階段

五年五億美金出呢個畫面
單係呢個位已經睇得出343用乜心態去做Infinite

其實就咁睇只係open world版既Halo
Gameplay都無乜進化

M$成日想推HALO做矌世神作, 但又唔知個IP一早已經OUT撚到仆街
除咗班懶係HARDCORE嘅傻閪鬼佬之外有撚人想玩咩

講真 套甲真係好old school
吸引唔到新玩家入場

好欣賞Xbox硬件功能上唔少地方都好過PS
但佢啲Game陣容始終太單薄
而且好耐冇出過一隻必玩神作引人買機
唔知仲有冇幾會好似以前咁有返藍龍,忍龍,怒首領蜂呢啲日系獨佔可以同PS打吓

紅綠藍三修撚
X1X勝在做機頂盒真係好方便,唔係講笑
有HDMI IN駁第二部機真係好好用
因為共用MS STORE啲實用Apps又多過PS
我間唔時會買啲4K BD得佢先播到而且效果唔差
但Game嘅話佢個畫質又未至於好到非玩X1X版不可嘅
真係得啲第三方單機先會考慮X1版

到下一代唔知性能差距會唔會拉開同埋大力推動跨平台連機
如果係嘅話咁第三方都應該會買Xbox,PS就淨玩獨佔Game

支持有競爭 PS4獨大都唔係好事啦

但xb太柒

冇追post，想請問有冇提新gears of war

其實係一定要有人同PS抗衡吓架
今個世代PS4大勝,佢啲閪格就由舊年開始已經出返黎
推埋啲自我審查政策,又成日搞陰濕招做宣傳

冇

無forza horizon ?

睇TLOU2就知

當年Yahoo咪又係稱霸全世界 跟住俾Google後上收皮
凡事無絕對既 個人覺得唔洗下下一沉百踩

終於得閒用部4K 電視睇一次Halo 4k gameplay...
真係唔多掂
點解都用到ssd仲有咁明顯loading texture 問題
Gear 5 都好過佢係咩玩法

佢個隻forza , 應該係8 , 唔吸引

啲草會消失

Gears 5加強下上XSX應該係頭一年都屬於一流水平畫面

玩開gt嘅我都覺得FM 條trailer視覺上好過GT7好多 . 但唔肯定係咪真實遊戲畫面 , 而GT7 trailer已經講明係真實遊戲畫面 .

Xb肯上先算啦
睇完今次真係唔想買
最多買steam 同 won store

睇series X點賣 有傳係蝕住賣對玩家黎講都係好事
焗住PS5唔敢賣咁貴

forza trailer in-engine黎, 就咁睇光影同車身ray-tracing好好多
而且不嬲GT畫面都係好過Forza, 如無意外今代都應該係

真係好廢

佢室內隻精英怪連光影都無做

後邊個隻做左都完全唔似係今個gen個畫面,唔好話next gen
可唔可以唔好再比343做Halo???

最搞笑係話出咗之後先會有ray tracking更新

5億俾343班傻閪整halo，其實真係買日廠任佢哋整games仲好343班撚樣其實識唔識整game

畫面差係真既，但5億係fake news黎

你見鬼佬就算屌既都冇人突然撻個5億出黎做論點

最正常係得4, 其實5係完全既垃圾

5多人好玩既,而且有60fps,不過個故事真係唔知做乜9

4,5都冇玩過

呢隻睇落幾正,好似今年尾首發game

最搞笑係showcase冇播

咁佢本身有播另一段短D版本gameplay既
事但啦本身呢類game都係比較小眾

追求畫面既人唔配買HALO

幾時有hellblade2 gameplay
MS獨佔最期待依隻

最搞笑有人話玩Halo唔睇畫面
你連基本大作畫面都達唔到
當年我xbox玩Halo係好有新鮮感
今時今時你問我Halo有咩吸引力真係答唔到
呢個ip一早消費過度, Infinite個革新真係唔夠
基本上除左forza horizon, fable
第一方ip完全唔吸引, 反而佢新收購d廠有d睇頭

佢兜話條片係好早期。

年尾出 護航 都唔播最新gameplay 仲有咩好講

拍套鐵達尼都唔洗五億喇

信個班腦殘

話時話開發一部nextgen 主機 要洗幾錢

考驗對隻GAME夠唔夠忠誠
唔好淨係睇畫面

如果唔係game pass包應該唔會玩

幾多億就唔知，淨係知Ps3 罪大蝕係十億起跳

仲諗住買xbox 點知halo整到咁柒

你見啲人唔見晒啦 仲喺度嗰啲轉晒口㖭

睇黎索尼又訓係度贏

有邊個轉哂口呀， cap圖嚟睇吓

明顯係culling同LOD都出問題先會pop in成咁

CAP完又俾人話唔係4K RES 不了

你話轉哂口又會關res事？

如果室內如果冇直接光照而冇物體嘅陰影係冇問題，冇做光追就係靠AO補返間接光影

不過睇左邊啲草叢啲植被痴埋一pat冇陰影分明，明顯連最cheap嘅SSAO都冇加到究竟發生咩事

求其一隻有最廢嘅ssao嘅game都贏到佢

xboxSX統一用dx12根本就係gaming pc replacement
其實係好抵玩，價錢平
Microsoft轉型搞dx12 gaming platform，多少賺返windows冇得經手賺嘅錢，賣下gaming服務咁

啲人用任天堂/sony主打獨佔陣容嘅策略去諗Xbox唔知做乜

我玩家既角度, 只係care有無正驚玩
你唔獨佔仲好, 我pc玩
佢策略關我春事咩

係啲fanboy要鬥生鬥死，唔鍾意用玩家本位思考啫
唔講以為係股東

從來無話過唔係差 只係halo主要唔係睇畫面
係要追畫面大把其他野

好似你咁肉酸每樣野都針住黎咬咩

Xbox其實吸引到你買gamepass已經成功左

我覺得M$而家都已經唔再當Halo係王牌中既王牌,4多人唔掂,5又故事唔掂,硬係做咩差咩,仲有就係就算當呢次畫面ok合格,佢本身個風格都老土唔多吸引到新玩家

反而可能想捧黑曜石同Playground上呢個位,尤其呢次黑曜石三連發有種窮撚有錢後都計過度過點洗D錢最有效率

我覺我相反, 如果唔係halo應該唔會擺頭
但係調返轉諗, fable同stalker反而係壓軸

等你地屌左先再慢慢播其他野嘛
個人覺得如果將Halo放最後,D觀眾對其他game會冇哂印象淨係屌9 Halo

我就係驚佢掛住用gamepass賺錢
唔出力d出新驚, 純粹玩平價subscriptions
唔係用新ip, 高質AAA吸引人

佢玩gamepass制其實會唔會反而仲搵多左,
依家真係買正版既有幾多人, 正版既入面又有幾多人用緊二手
如果將呢d人全部統合晒仲要每個月收緊你錢
可能到頭來條數仲搵多左都唔定

利申: 手上無數據淨係同你尻up緊

補多句, 佢唔出新AAA又好難引到人sub落去既

搵多左, 出多d錢整AAA大作就係
如果只係見咁好搵就懶咁就算9數
或者係咁出錢整堆AA交貨就算

至少呢個發表會都多大作公佈既

有幾隻囉, 最主要唔係第一方
仲要多數gameplay都無, 上次已經係咁

m$唔係收購左黑耀石咩
如果係依家果堆已經算係m$第一方既野啦
仲有rare隻everwild都係啦

Rare果隻我唔理佢AAA定AA,畫面係咪真係咁好(個trailer我覺得幾靚),唔該佢地呢次充實左內容先好發售,唔好搞到Sea of Thieves咁過左成年幾先變好game

其實覺得sea of thieves 內容都仲係有啲單調

xbox game pass 公佈咗 直至2020年4月 已經過咗1000萬訂閱

xbox game pass係咪pc都有？如果係咁仲有咩理由買機

隻state of decay 2都係咁
初初出個劇情衰到呢 好似依家先搞返好

啲game唔係一樣
PC少啲

咁總有人唔要pc要concole既

按往績應該就FM, FH輪流出，FH4之後到FM8，再之後先FH5，即係起碼2022先有機

要砌部同級數既電腦唔係個個有錢呀ma

XSX+PC
As Dusk Falls
Avowed
Everwild
Fable
Forza Motorsport
The Gunk
The Medium
Phantasy Star Online 2: New Genesis
Scorn
Senua’s Saga: Hellblade 2
STALKER 2
State of Decay 3
Warhammer 40,000: Darktide

Xbox One+XSX+PC
The Ascent (Smart Delivery)
Call of the Sea (Smart Delivery)
CrossfireX
Echo Generation
ExoMecha
Halo Infinite (Smart Delivery)
Hello Neighbor 2
Second Extinction: Reclaim Earth
Tell Me Why
Tetris Effect: Connected

有冇Gorilla man咁肉酸先

佢哋講咗仲未構思到個核心玩法
MEDIUM又剩係行4K30
Stalker 2又話係前期構思階段
M$今次究竟喺度搞乜

即係邊個轉哂口呀？

夠膽放halo gameplay出嚟仲要自己覺得好好， 應該冇人明M$諗乜

#heh
咁嬲豬做乜姐
你呢把火如果有一成攞嚟屌柒343就好啦
一開始又要話人玩HALO唔應該追畫面
隔兩晚而家同人笑埋一份

343幫佢改左名了

仲叫人send多D meme圖黎

不過比起Neil係咁屌9玩家佢地係識處理D既

我邊句叫人玩halo唔應該追畫面？

你講起Neil就諗起有人整左呢張圖

我話halo從來唔係玩畫面, 同佢畫面差兩句有咩衝突呢

其實最諗唔明係點解xbox唔行埋windows，呢招一出ps永不翻身啦，反正宜家d人都gamepass，錢咪一樣

有幾on9先會開頭幾年會就x1出跨平台驚?
機能限制晒d驚, 咁要series x果個咁勁機能把撚咩

咪玩邊可能run普通版win10,咁撚多bug,到時開隻game都搞成個鐘

其實都唔係真係咁多(上面#431),除左CrossfireX同Halo其他都唔係大作,連PSO2都飛左X1

Medium間公司出左名optimization差,你去玩下隻Blair Witch就明(Steam/Game Pass PC版都有)

到底點解4個月後就賣街嘅機
搞個大嘅第一方發佈會都唔用實機去run，而係隻隻都PC
就算CG都可以用XSX播啦

正常，因為PC先係最靚

到時同級電腦咪頂多貴$2000
實際上今時今日砌部同級機唔係貴幾多
係有人唔識或者嫌煩姐
咩砌機過萬起, console黑科技優化呢d迷思其實今時今日已經唔岩用

以前就話砌機勁過console 好多啫
而家幾千蚊買部console 性能甚至比好多普通玩家嘅電腦勁
睇steam 數據最多人用嘅卡係1060 同1050ti
microsoft 仲可能會蝕住賣xbox series x
咁幾千蚊有部唔錯嘅機 玩足成代 對唔少玩家都有吸引力
砌機嘅而家上終端法奧 砌埋送埋上門 唔係真係咁煩嘅事啫